求救西班牙文jj

食哂屎今年屎忽痕reg左西班牙文讀，仲有幾日考oral，有無巴絲有速成教學，到而家淨係識hola同adios

上edx學

淨係識y

Si si si

si

mami

Me llamo 你個屎忽鬼呀

Hola hola, como estas?